有冇人都係咁?

喺周街d廁所到屙屎 就算個廁所好乾淨 一畀d水彈到個屎忽就覺得好污糟 不過喺屋企個廁所屙屎畀d水彈到成個屎忽都係都唔覺得污糟